[新手]想買$600樓下既入耳式耳機

岩岩睇完巴打推介既耳機list
小弟平時聽開廣東話抒情慢歌（例如eason，衛蘭，吳雨霏等等既抒情慢歌）
請問係咪應該買
Etymotic Research mc5？

定係仲有其他更好耳機推介？

感激萬分

搭單問下有冇藍牙耳機for做運動好用
都係~600 budget

1000蚊以下既耳機我都係推im50 380蚊黎講 性價比根本冇得輸 不過耳機既野 自己試最實際

比多少少 shure 215

唔該
係呢到賜住酒先

公廁

唔該
我係price hk到搵到se215有啲五百幾六百既，買唔買得落？

Im50

Im50好過啦
215真心麻麻

如果唔換線唔換耳膠im50好過se215
但se215只要換耳膠已經好過im50幾條街
同埋se215潛力好大，換啱耳機線可以靚聲過市面上二、三千蚊嘅耳機

Tfz 3
無得輸

唔該
同埋我岩岩上網搵左啲資料，話要煲機熱身，我唔識專業煲機，但普通聽歌每日4-5個鍾（因為番到屋企都會插落電腦聽），久而久之係咪已經當係「煲機」？

唔該巴打
如果又換膠又換線，要額外加多幾錢左右，因為我iphone個耳機壞左，所以要買番個新，同埋我粗用普通聽歌架咋

係
夾硬用 white noise 煲只會反效果
自然用耐左就得

唔該

明白哂，唔該

淘個 shure se846 五動鐵 3xx人仔

用緊啲聲同535一樣

我用緊IM50（果陣家姐去日本旅行買俾我既禮物）
唔講音色呢啲專業野
因為大把巴打可以屌打我

淨係講一樣野：舒適度
IM50點拗都係差少少
有人話換線
但係條線仲貴過你耳機
值得咩？

唔該巴打
有冇link 可以share 出黎參考下？

換左spinfit耳膠先，星際50蚊有一對
線就用耐左，覺得有需要先慢慢試

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【舒尔SE846五单元动铁耳机入耳式重低音se535监听运动耳麦ie800diy】￥AAcwyNUR￥

唔該巴打
巴打用左幾耐？舒適度方面係咪習慣就好？
至於線貴過機值唔值就見仁見智，小弟我就諗住粗用，所以我應該唔捨得花多一倍錢

原來係咁，又學到野

Thx

你聽得耳機好快會入坑架啦
信我
初初入佐215（$600） 後來315（$1kup） 415（1.9k） 跟住諗住買535（$3k）⋯
後來朋友介紹淘仔846暫時夠聽
btw 依家靜計條線 westone 1.2k
我嘅坑只係其他玩家嘅皮毛

哇，姐係淘寶完之後又要換線？
thx巴打既心路歷程

你可以買套裝
一套連埋線咪得
都係3百幾
人仔咁平係就鳩衝

我用左兩三個月慢慢拗
事實上係習慣成自然
沈醉音樂放棄舒適

本身已經打算收個二手SE215
到你唔滿足於個舒適度
你都會買SE215

Um1換215上425再上UE18 pro
中曬伏

im50見過最平3XX

留名學野
搭單想問下im50同im70主要分別係咩？
爬過文有巴打話im50好易斷針好易壞，所以都仲考慮緊
都有巴打建議過se215，但佢低音多d，同埋公廁
利申：聽人聲想入新耳機

im 50插頭唔同 好似兩腳差蘇 好易斷
215係 可以360度旋轉 但用得耐會接觸不良 btw 呢隻mmcx頭升級可以有廣泛嘅線配返

唔該番巴打先
咁其實係咪都係推薦番im70?
我自己係鋪頭試過，覺得50同70既分別唔大
但見個價錢就爭成倍
所以都想考慮番易唔易爛同壞

都係215囉 以後換線都方便配升級線
配條好線潛力比較大
用215聽eason男聲有一種包圍感 唔錯的
係濛佐少少 似加多層口罩唱出黎

依家仲有無ue600? 以前好中意

IM50其實音質唔差

不過掛耳仔，同埋條線要放背後就。。。可能自己係四眼仔。。。總係有啲唔舒服

另外搭單問onkyo E700m 大家有冇咩睇法？

215
之後吹撚到淘寶耳機可以同535一樣聲
一樣咁閪聲下話
一千蚊有咁多選擇 唔一定困死im50同215掛
咁多耳機舖俾你試 係要推人盲買淘寶垃圾耳機先安樂
自己戇鳩咪算囉 點解要推埋人地陪你戇鳩？

Sennheiser IE80 Ear Canal Phones

Ie80

im50 user
愉快使用中 只係唔太好帶

觀廣麗晶$370 行貨

人聲就im50/70>215

我用左im70 兩年了 淘左條8芯線玩 當然唔知係咪真係8芯 但啲聲真係好甜 低音feel到有力 彈彈下 中音人聲好出 高音一般啦 但總括黎講係呢個價已經好好 btw個陣透過frd用來貨價$560買

shure215戴落舒服過im50

im50用耐左
左右會唔同聲量

搞到好似入門得215同im50咁

明明近一年一千以下其實出多左好多好野

多少少Im70

唔該各位巴打既意見

如果聽人聲有冇好推介

Tfz3

真心 我自己用咗215好多年 (你話我冇錢升又錯唔晒嘅 )
我一路都係用原裝耳棉 ok啦 高不成低不就 但一定好過{earpxds:x=o}
跟住換咗三節膠 我完全係當堂
感覺真係升級咗咁 低音勁咗 solid咗好多 隔音好咗好多
但三節膠好似唔係個個戴到 可以去試吓先
我用{mxse:x=u}三節膠 好平

同好，高中音分析力唔錯，低音出奇地比535靚聲
好過我之前用既215，呢隻淘寶846真係超晒班
值回票價

真係咁好？ 有啲心動

Re400 EarPods

同求

600筆直買im70啦

今日先出左im70，屎忽痕唔想再用earpod。出旺角自己試左輪，便就一定im50屌打同級，我試埋im70覺得分別不大，但人聲清啲出啲，索性要70。奉勸一句，唔好聽啲幾千蚊樓上，我今日都差啲企唔穩。

利伸 新手入坑，事前冇search 過資料，冇睇過耳機post，同熟路朋友出左去試。自己出去試會容易啲搵到心頭好

根本人地講咩都假 信自己隻耳仔就最好

唔該巴打 請問係邊到試？我今日行左兩三間都唔俾我試im50，有一間仲好串話咁平既耳機冇得試

星際間 dma泛音 有得試，shure個一大堆都有，耳機post有講的，另外 亦軒 都多款試，但擺得出嚟uder六百，我聽完就麻麻，冇鐵三角。可以去星際二樓試下。

記住記住，試完唔好即場買，我一時大意，明明出發前都有講，最後係dma即場買，劏左我7xx ，預留左時間就走幾間問價，唔一定大鋪，呢啲級數耳機好多細鋪都有賣，當然有冇保養就唔知喇，問下實冇死

唔該巴打

堅想狗衝，一陣淘

用msrp價購入就話人劏你

早排始創買咗215 $650

有冇人試過KZ?

上星期$700入左Klipsch x11

我見佢隻3係抄inear個模應該帶得舒服
聲唔知點

唔錯喎 好平衡

買215不如買im70

im70幾岩入門用

Mc5講清聲 女聲 高音係ok的 加佢個兩節三節膠

平走去通利買上代神器klipsch s4啦
二百蚊有找仲可以食個m記

利申買左三隻粗用

Shure聲其實唔錯係條線公廁d
同條線好撚柒啫

利申:低階用家

用左Denon C710好耐
果陣買$800到
好滿意
高中低都有，要重低音就未必夠
但我覺得幾平均，人聲都出

屌，信自己對耳啦
我以前好鍾意重bass最好係bombom聲
但戴對Sony定唔知Jvc多左，發覺自己都唔係咁頂得順

遲啲買對Bose玩下先

im50

某程度上退化黎

我認
其實好多想試，不過有錢先

我第一個認知嘅headphone 都denon
C360定310

600 蚊試國貨聽人講vsonic隻gr07 唔錯

心郁郁都想買個淘寶846
係咪真係咁正？

Taobao 定製公模 我覺得抵玩
Tfz系列一系

有無link?

開link睇買家留言實際啲
3百幾條留言

淘寶diy846伏位比較多，巴打要小心分辨

用緊um1 ，想轉

屌，就好似你買figure模型，toysrus個msrp係6xx，出轉信和 米青 間間做緊3xx，唔撚係劏你劏乜鳩呀，買cd又係，cd warehouse 三四百蚊隻cd，細鋪同一隻賣百幾蚊，係cd warehouse 買一定唔係劏你啦

講真 msrp唔算劏
其他地方平係抵買咋喎

等如你百老滙買部機一皮野
腦場買7000 成日都係架啦

有冇睇過尖沙咀個d電器鋪賣denon c360賣一千?

Msrp係廠商個個
Toysrus個個係定價唔係msrp

Plantronic backbeat fit 做運動好用

廠商我指代理

Im50條線就斷，有無百零蚊既hand free線買？

或者邊度有得改模同幾錢？可能拎返隻斷管535去整仲好

以前亦軒有
好似八百
耳模自己出面整 200? Not sure

呢隻無得頂 平靚正

有冇巴打se215換線有推介
最近發覺條線好似壞壞地想心思思升級
$1000左右

做得人地代理咪又係跟返人地個價 ok算喇巴打，而家咩野世界，官價幾錢search下就知啦，你預左幾多筆直買同一樣野，跟官價買同跟水貨價，你實係覺得官價貴好多㗎，你咪當我話係比個官價劏咁得唔得呀

假若我站在冇乜筆直，同款有咁平買咁平嘅立場嚟睇，我實覺得官價乸脷，唔通你又話官價係咁，唔乸脷㗎喇 同埋冇人話過msrp就一定係合理，當然我唔係話耳機，講耳機巴打們實熟過我。
但係我想慳錢嘅，有時買其他野細鋪買平一半有多，睇到個官價真係會覺得離哂罩
巴打你明唔明呀

留名

Fostex te05

大鋪得到供應商嘅祝福..細鋪賣行野標低即bam...

利申：耳機水貨人

我耳機除左425一手行貨人地送之外
大部分都二手水貨野( Um1, 5pro, 5eb, sf3, w3)
其他一手大鋪買 (s4, ie8)
我一係係大鋪買 一係買二手

我自問我除非識間細鋪/可以check貨
如果唔係一定去大鋪買 因為信譽
我唔介意叫msrp做唔合理
但絕對唔係叫劏囉

我只係爭論緊用個劏字唔合理啫
加上你絕對可以去細鋪買
但要好多代理都一定要公司跟msrp賣
如果唔係唔俾再攞貨

頭幾版有人話215換線可以靚聲過2-3千蚊耳機

品味野 你識春

通x
klipsh s4 二百有找，冇得輸

加多少少上x11 啦

有無600上下
但唔係兜耳仔後面嘅耳機？
見lm50同215都好似係

Re400
MC5

唔撚好買shure215
呢個價錢有更好選擇

利申215用家

留名學野

咪玩啦soul 呢個價位re400 vsd5 tfz5 im70 , sennheiser momentum m2 in-ear , klipschx7 啦， 記得去試下

兩件垃圾

Re400邊買好？

香港得dma賣hifiman野，一係就淘寶不過就冇保養

都係自己去耳機鋪慢慢試到啱自己心水

係咪間間都信得過？

呢到竟然冇耳筒撚屌鳩第一頁個戇鳩仔

茶樂音人隻雫4xx
又靚調音

叫人買215果d係咪想水鳩樓主？
講到明聽舒情慢歌走去推在bass重人聲蒙，
樓主果隻mc5係600蚊內最清架啦，無乜bass，岩聽樓主講既歌，
一係就睇下搵唔搵到ckm500，呢隻女毒塞聽女聲ok
雜食少少就加d錢買im70

多謝巴打咁留心睇我既需求
又學到野

用緊im50
想聽下70係點 聽聞50聲甜啲

巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品

例子:

呢隻6單元各位巴打點睇

大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈 而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思 任佢嗡

我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀
3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買

你地自己考慮啦

Ref：

跟巴打買左添
樓主可唔可以verify下係咪堅野

同問

老老實實，認真問，原裝水都成5k，淘仔3舊幾攪得掂，究竟係咩料黎

215朦撚到仆街

假料

我好奇上面話同535同聲既人有冇用過535

講開im 50
我個隻有一邊成日都無聲 但又無斷針
係咪換條線就得? 諗住想淘返條銀線返黎換

換過隻好過啦，線仲貴過極體

唔要入耳式，有冇500樓下推介

佢個隻都9成9係假野啦

呢個post好精彩
唔睇真以為自己去左第二個forum

岩岩拆開睇佐 ！！中伏
快啲退貨
sorry水佐你地呀！！

痴撚線，三百幾唔係真係以為買到堅野呀?
入面唔係石仔咪算有良心囉
做人有少少常識好喎
難分真與假

鬧得又幾岩嘅
我都係俾朋友伏

之前LG G5出個時跟機送
原價$1600 好多人放$5-600
係Amazon拾咗翻嚟 個人認為冇得輸

各位巴打，小弟用緊846，想換線 有咩好推介？平貴都可以介紹下

有同感

早半年買左215黑色，之後親戚比左隻315我
有冇人接收隻215？行貨一年保養，應該用左一個月左右，條線就比左315用，有興趣pm

另外想問315可以配咩線？唔好太貴

唔用掛耳有咩好選擇？要求隔音好,最好有埋mic,係咪audio technica比較好？

用緊GR07 Classic 淘寶人仔599
如果你聽抒情多 呢隻CP值好高 好多網都推介呢隻
不過個樣真係唔多好睇

其實D聲係咪堅OK 對比個價

幾ok都唔好再買 唔好助長騙子
伏已中 人聲ok還ok 唔好買啊巴打

腦放左咪ok

用鴨記幾十蚊腦放成lcd3既聲